[大渣哥屌打式大勝] 第一屆太陽蛋大賽

多謝大渣哥經理指導我
太陽蛋一定係生嘅
(cafe de jargor, 2020)

啟發我去唔同嘅黃店追尋優質太陽蛋, 重複又重複又重複試以下幾間太陽蛋終於得出結論

利申先:
1) 我無去龍門試食因為好少去果頭
2) 我唔知係咪龍門嘅錯
3) 我唔係PR打手
4) 我由第一日開始食大渣哥直到優質太陽蛋事件
5) 我全力支持黃色經濟圈, 不過黃店唔係大撚晒
6) 如果出街食只可以揀美心太興同大渣哥, 我一定去返大渣哥
7) 多謝關心我食完屙屎正常

第一屆太陽蛋大賽
冠軍 - 大渣哥
亞軍 - 大渣哥
季軍 - 大渣哥

一齊睇下參賽作品先

一號 : 一冰廳

沙門氏菌指數: 1/10
透明精液指數: 0/10
有無要求生熟程度: 無
早餐連凍飲消費: $38

二號 : 時代冰室

沙門氏菌指數: 1/10
透明精液指數: 0/10
有無要求生熟程度: 無
早餐連凍飲消費: $38

三號 : 光榮

沙門氏菌指數: 1/10
透明精液指數: 0/10
有無要求生熟程度: 無
早餐連凍飲消費: $32 (辛辣麵唔使加錢)

登登登登
冠軍作品
四號 : 大渣哥

沙門氏菌指數: 10/10
透明精液指數: 10/10
有無要求生熟程度: 唔敢, 唔想再當眾受氣
早餐連凍飲消費: $55 (黑牛麵) $45 (其他麵餐)

由於冠軍作品太出色所以放多幾張佢嘅出品證明佢係長期持續穩定堅持提供優質太陽蛋

分化狗 拉
btw 真係好癡撚線 温泉蛋都熟過佢

可能渣狗用高級無菌日本蛋呢

呢D咁既垃圾
唔係借黃個名黎搵食? 我真係唔柒信啦

佢地用大陸蛋
你如果坐近廚房嗰邊好多雞蛋箱

沙門氏菌大賽

屌太生啦

俾著我實見到都嘔 掂都唔敢掂 屌你老尾又唔撚係日本蛋
攞微波爐叮一分鐘都熟撚過佢

上個post好多人屌鳩樓主唔識食架 話太陽蛋就係要生 唔食生蛋就係龍衛兵係五毛係pr打手

個廚平時食開精

人地用可能蘭王刺身級呢

最好笑有人話打邊爐都會食生蛋㗎啦
屌我而家叫太陽蛋

生撚到

渣狗做得人渣大佬你估少野？屌你

有渣粉護航話生成咁係你冇清楚指示個廚要點煮呀
笑撚死我

仲夠膽話人地煮垃圾

係喎屌講到好似真咁
話如果你想熟啲應該要要求

渣哥早餐$55 人血早餐呀。窮L真係吃唔起

有人叫我幾十蚊學咩人投訴
要食熟蛋去酒店

你真係好記仇
得罪你真係冇運行

係架做人要有堅持

所以我死都會記住黑警做過乜撚野
呢班狗官點撚樣對香港人

個廚一定係龍門間諜

樓主又預約拘捕

你有比錢食 如果食物整得唔好 點解唔可以投訴？ 佢哋傻的嗎？

一冰廳啲野好難食，係黃店但幫唔落

55蚊

Lunch?

$55個早餐咋
學咩人有要求

55蚊早餐包d乜

個咖哩差過大快活
行返過斜對面時代最好食

沙嗲牛肉麵
丹麥多士
精液指數爆燈太陽蛋
兩片細細塊火腿
凍飲

我無食過lunch
早餐正常
我見佢做日式咖喱, 唔識欣賞

太陽蛋+饅頭

小環食左渣哥幾多精液呢

仲多過義順同翠華

推

Wa diu.....

d野咁名貴
渣哥搞手打個和

有無返去大渣哥叫多次大陽蛋？舊圖嚟喎

s

係垃圾就應該要屌
整埋啲生蛋又食壞人又浪費食物
不嬲都覺得黃店啲嘢難食就應該屌
唔通好似啲盲撐撚咁屈毛屈pr咩

大渣狗 狗也不吃吧
仲有人會吃?
哪個人是傻的吧

證明連登而家有幾多連蛋都未煎過嘅細路9up
屌佢老味自己煎都唔會煎到咁撚樣啦
咁嘅閪款擺撚到明係懶，打完蛋等都唔想等就即刻上碟

黑店屎黎，仲會番去？

辛辣面唔洗加錢？
即刻覺得良心企業

見你咁白癡就答下你啦

眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

煎隻蛋都可以煎成咁

自家製沙嗲鮮牛肉麵
丹麥即烘脆多士
日本A級大蛋
西伯利亞金妹牌火腿
收得你平啦

原來咁早入左黎

人地講真話…

唔好啦....我無再去喇
係舊圖
不過我起碼食左幾十次都係咁
我自己整走d生蛋食
有建議過但係冇反應
最後果次我出聲就比男經理”lecture”我

渣哥招牌精液蛋

渣粉： 龍門仲生架！龍門仲難食呀！

笑死 大渣哥果然夠渣

上個post咪有新圖囉
個樓主貼埋圖出黎掌到班渣粉面都腫撚埋
定係你要每日update一次呀?

Yea 盲撐好撚on9
同保皇黨有咩分別

便秘咗十日去食就啱喇

當大家鬧緊龍門啲野難食時
龍門會改

但大家鬧大渣哥時
大渣哥會面書block鳩你
然後鬥黃水門雞繼續煮$35 唔熟嘅雞

渣哥落夜場雞都係咁打真軍車輛啦
食隻蛋生少少驚西咩

好心光榮指導下渣哥啦話晒自己人

係

唔好推

50幾蚊一份垃圾早餐 仲要屌返個客
呢D仲唔係黃店大曬既表表面

利申: 一早當曬渣軍係黑店

渣狗男經理：太陽蛋就一定有精液既。食就食，唔食就過住，唔好阻止下一台客人

人哋唔收你$831你咪偷笑囉
家陣$55仲想點
錢都唔捨得比點樣贏啊

好笑到仆街隻蛋生到

一冰廳仲要有濃邊，好正呀

透明精液指數

肛榮自己都玩屎，點教人

光榮yes 高汁抵食

你食過啲伏野會唔會再比錢 再去食伏？
舊圖你咪去食下 睇下有無改

最中意辛辣麵

其實樓主本身可能無咁嬲
但原po勁多渣粉屌樓主撐太陽蛋應該係咁生

嘩屌有寶

渣哥最抵食一定係抗爭麥樂雞餐
$38麥樂雞連薯條
邊到搵

前日食澳牛都好撚生

就咁睇相
一冰廳好似好食啲，塊多士望落都OK正

渣軍: D食材係屎坑到擺下做下dry age先好食 等同D牛扒一樣
再嘈post你上fb 公審

下次去渣哥叫太陽蛋走精液佢應該識做㗎啦。
不過都無下次喇

雞蛋刺身

渣家軍：太陽蛋一定係加精液既。食就食，唔食就過住，唔好阻止下一台客人

笑左

隻蛋幾靚

agger
光榮幾抵食
味道又唔錯

你呢隻五毛落地獄啦

一眼睇出太生既野都有咁多人話正常唔嬲就假
定係佢地己經進化到唔驚沙門氏菌
我係屋企煎日本蛋都唔敢咁生
佢地就出街食中国蛋都百毒不侵
我地真係好渣ga

Yea 不過好細隻
明顯地係比正常嘅地方細好多
食落去蛋白超薄

漏咗：一定係龍粉，因為責任全在龍門

金拱門好似22定24蚊 （唔肯定 好耐冇食）

咪嘈啦，我講句公道說話

一日最衰都係龍門

食完人渣的準備入醫院洗胃

三號 : 光榮

沙門氏菌指數: 10/10
透明精液指數: 10/10

放食材係廁所 一定爆沙門氏菌指數啦

十秒都比多佢

痴撚線

人地優質日本蛋
生歐歐打落啲飯度拌飯食都冇問題啦

雖然我唔知渣哥用咩蛋

$50個早餐真心痴線
九龍灣返工但從來冇食過
聽同事講時代好食過渣哥多多聲

點搞呀
連光榮隻蛋都咁熟，係咪想玩死渣狗？
渣狗人閪軍 同班PR又話
未食過太陽蛋？、 度度都係咁架啦

公道講句

廁所最多
係
葡萄球菌
皰疹病毒
大腸桿菌

渣家軍：死聾粉！太陽蛋一定係加精液既。食就食，唔食就過住，唔好阻止下一台客人

補圖

唔熟，咪叫佢煎過囉，好簡單

你會唔會係搭小巴都唔敢嗌有落嗰啲自閉仔

你啱

掂喎

有冇諗過搞個煎蛋比賽

食完有機會要開刀

人渣又要call 100 毛 全體總動完去食精液蛋做節目寫食評了

去餐廳食生蛋講到好似樓主錯咁 笑死

可唔可以叫大渣哥個經理同煎蛋果個對戰
睇吓邊個篤精透D

冇聽過人渣幫客加料？ 一陣唔係雞精變左人精

洗唔洗同佢講埋隻蛋要幾成熟?
不如我入埋廚房幫佢煎啦

真係成口一滴滴

我係自閉仔又會屌鳩個經理嘅
屌完佢佢同我講
太陽蛋一定係生嘅
你文盲定眼盲

識食一冰廳 唔錯

人地好黃 (隻蛋)
你鬥黃

太陽蛋一定係生嘅
再嘈就開cctv搵你出黎

再搵黃色水門雞屈你係鄉黑

$55龍門可以食常餐

其實日本都會生蛋撈飯？
咁其實係咪有沙門氏菌

有透明液體真係擔心

再叫光榮搵高登fake news台寫臭你

人哋啲蛋係預咗生食 處理方法唔同

你去超級市場睇吓啦
人哋出口嗰啲蛋寫住要熟食架
無菌蛋先可以生食

見過人渣哥門口擺住一箱箱湖北蛋

可能真係有精

或者想飲恆河水都可以

入錢入錢

你弱智嫁？55蚊柒咗都唔夠，仲要比多55蚊柒多次？

牛肉可唔可以轉碎牛生上
咁加埋隻蛋就可以整牛肉tartar
55有牛肉tartar食
真係好撚抵食

老老實實，時代好正常⋯

如果啲黃店既廚房可以24小時都賭輸馬咁煮野食法，我眞係去百佳買一打無菌日本蛋自己烚流心蛋算

我都試過，個經理好撚仆街

係咪着便服肥佬戴眼鏡

$27仲多杯汽水 份量又多
用咩畀錢都得 今期又玩減$10

83. 1 ok??

肺炎精液蛋

武肺蛋

源頭不明

時代正常好多

利申：Kowloon 悲 返工

景樂九龍灣返工咁耐只食時代光榮
大渣哥太貴不了

支那蛋支那牛肉整他他

屌你班仆街圍爐分化
大渣滓唔會係咁架

個cost包埋你叫雞

$18 板燒雞

正喎

希望老細都係咁

Exact7ly

可能便衣嚟

肺精蛋

前幾日想見識下

非打手批鬥
以食論食 太蛋就要係咁生 先好食咖喎 , 圖一 圖二果D 太熟啦
食太蛋就係貪佢夠生,
太生你食唔到 唔代表其他人食唔到 , 大把人食早餐會叫窩蛋添, 直接打隻生蛋落碗麵度
咁樣拎出黎講只係證明你唔識野

生蛋壯陽

佢唔撚比人講嘢喎
佢同我講你唔想生嘅就叫煎蛋
我話我試過幾次跟住就熟晒爛晒
佢stop我話你聽我講唔會嘅

係Capp cctv 呀

咁大家對太陽蛋既認知 同你既有唔同
啱架啦 請你繼續比55蚊食你心目中果類太陽強
十分支持
記得得閒POST圖分享

食咁偏

畫面出晒嚟，我屌，去第二度唔駛受氣好過

你知咩啊
$55呢個良心價係畀大家贖罪
食紅底老麥天理難容

所以去茶記食一定要反蛋炒蛋

中武肺插喉圖

食唔食到係一件事
應唔應該係咁另一件事
好多人屎都食到
咁叫野食有屎係咪正常
我係食客見到有屎我屌鳩佢話出邊食嘢一定有屎嘅
我屌鳩佢然後係我唔識食係咪?

笑死

同老闆一樣屌客

驚唔驚人地對返CCTV搵你出嚟

應該係湖北蛋

利申：未食過，亦唔會食！

以事論事，咁你叫窩蛋定太陽蛋？

叫窩蛋嘅人討論太陽蛋唔夠生？你老味我要夠生就叫窩蛋啦，駛撚叫太陽蛋咩屌！！！！！

食開屎你就收嗲啦扮識食

$55係時代可以嗌份歐陸早餐
飽到lunch都唔使食

樓主要定期報平安

扑漏你呢隻著名龍毛 SORRY呀

我就無幫襯過55蚊早餐喇
唔知要弱智到咩程度既人先會去幫襯個55蚊茶記早餐仲要排隊.

講明以食論食 你都要扣帽子 , 你真係叻仔

$55個早餐

可能我over左 sor
見上次d渣粉企得咁硬先係咁
不過太陽蛋 我唔會期望生到渣狗出品咁

證明你真係唔識咩叫太陽蛋

又分化渣哥

人渣哥又贏
人渣哥幾時做人渣經濟圈大佬

食屎啦臭閪狗

人血饅頭黎

你中文閱讀理解唔合格 ? 唔知你點理解到 "叫窩蛋嘅人討論太陽蛋唔夠生"
太蛋係要咁生咖喎 , 你要食熟D既大可以叫煎蛋

真 食撚埋啲生蛋食到懵撚左
渣粉臭閪

講真話同記仇冇衝突
BTW 你試下拎返龍門賣五仁單野出黎講
即使俾呢個POST入面嗰堆人渣哥 渣狗咁嗌嗰堆人屌

根據返上次各位巴打嘅指點
我決定認衰仔 太陽蛋唔應該反的

人渣哥實至名歸啦
唔俾冠軍佢嘅話就俾多三分鐘你解釋
然後block 7你

仲要係最撚貴果間
數錢都數到攰

鬥黃

人地講真話...

想問咩係黑牛面我好孤陋寡聞

太蛋係要生到精液咁，每日都學到新野

九龍灣爭隴門未開

大當家渣狗有生雞蛋
三當家黃色水門閪有生雞刺身
果然係同舟人誓相隨

占士多言了

開左我即攪第二屆太陽蛋大賽

lunch is 正常的,成日食

o

siu4

話要要求生熟程度條友真係笑撚死我

例子舉錯.
食物有屎係唔正常
太蛋要咁生 先係正常, 你屌人既原因係因為人地煮左樣正常既野出黎喎 , 講唔通
食唔到生大可以叫煎蛋

#同舟人誓掠水

借黃店名黎呃手足錢

咁我請教下
太陽蛋點解係要生先叫正常

精液指數

太陽蛋要生到精液咁先係正常

太蛋要咁生 先係正常

講真話同記仇係冇衝突
就好似黑警死全家咁
我講完一次唔再講 佢都係會死全家
但係我講完一次
下一次又講 你老婆俾契家佬屌 你個仔俾同學恰 而你準備好跳樓未
咁就係記仇
跟住我下一次再講 喂 黑警 你全家都落哂去啦 你幾時去埋團聚
咁就係好記仇
講完之後我仲講 一人一圖 黑警跳樓治癒POST
咁就係好撚記仇

但睇相佢隻蛋係最正 燶邊

呢d全部唔正常right? 太陽蛋同窩蛋係同一樣野?

渣哥隻蛋黃熟晒啲蛋白都仲係生既
勁

渣哥肯比3皮請Marco 未？

渣哥係XO醬叉燒淋生蛋漿飯

二當家光榮有廁所蛋

乜仲有人食人渣哥？

小心叮爆

你心目中正常嘅太陽蛋係咁?

蘋果日報認證：完美太陽蛋一定係半熟

去大渣哥食飯係好撚受氣, 有政治理念係大撚晒架, 吹咩.
我去佢對面食光榮都唔撚指意我貼錢買難受, 大渣哥係俾啲政治理念 >>>>> 個人尊嚴既神人去食既.

係啊
蛋白熟
蛋黃生啊嘛

嗱 , 呢D 網上圖就真係唔合格, 因為太熟 . 嚴格黎講呢D 圖叫煎蛋比較適合

太蛋蛋白要半熟半水狀先好食

太蛋同窩蛋梗唔同啦 , 你有無食過窩蛋牛肉飯呀? 窩蛋直接生打落去咖嘛 煎都唔洗煎

真心唔明點解咁多人幫襯
野唔好食都算
D啊姐態度差＋偽黃
利申：之前on9返過渣哥兼職仲要俾人呃錢

咁點解你可以用窩蛋生食推論太陽蛋應該生?
你覺得好食同應唔應該生有咩關係

因為太陽蛋係太陽蛋囉
你呢個問題同之前新聞個港豬有乜分別呀
點解星米係辣咖? 咁正常既星米本身就係辣咖啦 .

more

ITS RAW
IT IS COCKING

咁蘋果日報一定唔合格啦，竟然話完美太陽蛋係半熟

講真太陽強個黃同中間啲蛋白有少部分係生都接受到但係呢個生撚到仆街

我認我好撚記仇 你快啲落地獄啦

南亞兄召喚

咁都拎得出嚟俾人食，廚房到樓面都痴撚線

人地食太陽蛋就係食蛋黃生，唔係食蛋白生
大渣哥果d根本係懶閪一打隻蛋落去即刻攞起

乜撚野貪佢夠生，生到咁不如叫佢成隻生蛋拎出黎咪得囉，仲煮乜鬼

南亞仔召喚術
[大渣哥屌打式大勝] 第一屆太陽蛋大賽

#239 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

66閪煲：你過主啦

人渣隻咩蛋可以咁生

日本蛋咁嘅樣都唔會好食

召喚緊南亞仔

正評比樓主親身實測既行動，唔係得把口

有無寫埋recipe俾廚房

我要生就叫窩蛋啦屌，用下個腦plx

你真係唔撚識架喎on9仔
無常識自以為是都起碼識google 下掛

你老味，樓主為咗我地爆晒膽固醇

入咗

光榮咪又係半斤八兩

都話左你閱讀理解唔合格
我既論點係 "正常既太陽蛋 應該係要咁生" . 你食唔到咁生既蛋, 你應該轉食煎蛋/炒蛋/熟蛋. 而唔係去鬧 : 你隻太陽蛋太生呀 點食呀.
你覺得 隻太陽蛋咁生 點食呀. 點會有人鐘意食生蛋咖 ?
喂大佬, 太陽蛋 , 係咁咖啦.
但有人係鐘意食生咖喎 , 有人D 嫌太蛋唔夠生 , 直頭要窩蛋添.

換個講法
我既論點係 "正常既星米, 係咁辣咖" . 你食唔到辣, 你應該轉食肉絲炆米/ 廈米. 而唔係去鬧 : 你碟星米咁辣 點食呀.
你覺得 碟星米咁辣. 點會有人鐘意食咖 ?
喂大佬, 星米 , 係咁咖啦.
但有人係鐘意食喎 , 有人D 嫌星米唔夠辣 , 直頭四川指天椒炆米添.

你都幾on9 lol
正常嘅太陽蛋從來都冇喺生過
Crystal clear ok?
俾埋晒啲狗唔撚搭八嘅例子jm9

正常嘅太陽蛋從來都冇喺生過 ?

你弱智 ?

深井老黑

味道來講
光榮 > 渣哥

咁你邊撚到搵撚到你心目中正常嘅太陽蛋呀戇鳩
乜撚嘢叫做 white is set 啊

正常太陽蛋係咁
蘋果日報認證左你係弱智

一開頭唔明沙門氏菌指數點評分 睇完渣哥張圖明哂

先唔話佢係渣粉
當佢真心執著佢對太陽蛋既認知
同呢類人講係根本無意思
當你駁到佢A 佢就無啦啦講B
當你駁埋佢B 佢就會搵C黎講

你新移民?
香港茶記10間 有8間既太蛋 蛋白都係半液態
wiki D料 係邊個上去咖 ? 台灣做法 日本做法 併入黎香港又當正宗?
你下次去茶記食太蛋 , 記得要同個侍應講明係要 Wiki既正宗White is set太蛋 喎

cls

黃藍是政見，好食是良知
咁難頂，金店都冇面俾啦

大腸桿菌數量都應該係

呢個係黑店

點解你會覺得沙門氏菌淨係o係蛋白，生蛋黃冇？

哦

比多三分鐘你！

三分鐘後block柒你

得罪講句，用40 50 食個早餐已經on9, 食渣哥就仲on9

我係香港茶記真係未食過精液蛋喎
個八間係咪你開嫁

所以有1/10指數

可能渣狗本人

真平時煎蛋有得叫medium rare

我嘅論點係「你想食生蛋就叫窩蛋啦，叫乜撚嘢太陽蛋呀」

渣家軍

你係新移民啱啱黎香港 正係食過1 , 2 間茶記?

返支那啦支那狗

渣家軍會同你講：「屌你你傻撚咗呀！？想食精就去含撚啦，嗌乜嘢太陽蛋呀！？」

得一個夠脆邊企開少少啦

人地喺榮光，時代食過，有圖為證，水準差又貴過人就認啦！

我本身食到生蛋 , 又食到半生既太陽蛋 . 咁我點解唔可以叫太陽蛋 ?

即係我本身食到大辣 , 我就一定要每次叫大辣? 唔可以叫下中辣 ?
你呢D 咩on9 邏輯

你有撚資格講邏輯咩
依家係你叫唔辣跟住整碗大辣俾你呀戇鳩

開始發脾氣了

睇前面果D正正常常
仆街 你不如咪撚煮 直接打上隻碟算

垃圾廚

我根本無食過咩渣哥 榮光
有乜野要認

一開頭已經講 以食論食 , 我認為太陽蛋係應該咁生...
無啦啦比人扣帽子 , 又話我打手 又話我係老闆乜乜乜 . 得啖笑

以食論食你咪無鳩知囉
太陽蛋蛋白係唔應該生呢D叫常識

你無知就真 , 太陽蛋蛋白太熟係失敗既
你唔識食唔怪你

連咩叫太熟, 啱唔熟, 生
都唔識分
你都係返去食屎啦

咁除左渣哥 邊到可以食到你正宗嘅太陽蛋
等我一次過black list

點解全世界都話我錯嘅？
唔係嘅！一定係全世界都錯，得我自己一個啱！一定係！

我都想知

因為黃店幫襯過一次呢間垃圾渣哥，永無下次！完。

睇黎你真係唔知太陽蛋係點既
既係你叫水煮牛肉 , 點知原來你以為水煮牛肉真係用 清水灼牛肉 , 然後屌間餐廳煮到咁辣

渣哥做飲食定做廚餘
點解啲野食咁撚垃圾
如果得美心同渣哥揀
我寧願食屎

你有潛質加入正苦

搵到張 memes比咸濕強你請笑納

胡叼盤玩連登？

嗯 , 你咪做全世界都錯既其中一分子

隻領頭羊行緊去懸崖, 你咪繼續跟住佢行過去
我離一離隊先

胡叼盤，可唔可以解釋下咩叫懸崖

嘩屌 如果認真睇曬佢留言加代入佢思路
應該會痴撚左線

咁撚柒貴屌你老母食完識飛㗎

人地係環球時報總編輯嚟

今次成個post得你一個死拗話要生蛋白
不如個搵d實際證據出黎prove 你個論點好過係到潑婦罵街啦，定你係肥經理本人？

冇食過渣家軍
$55早餐係真？咁撚痴線？
有冇其他嘢食嘅定價睇吓

你老母，你睇圖啦，咁撚樣叫半生！？我屌你老母你係咪有病呀！？

openrice有
D餐價錢range大約58-68 未計野飲
常餐都50蚊份

唔好講呢啲啊
會比渣家狗屌㗎
佢哋食開生肉
啲蛋有少少白色都已經過熟㗎啦

屌你，無食過就行撚開啦，廢渣嗰隻唔撚係吖「半生」，係叫「1成熟」

都話child 登仔最叻扣帽子
你覺得太蛋 蛋白咁生都無問題 ... 喔 ~ 你一定係老闆 /打手/ 5毛
唔好咁搞笑啦唔該係

咁樣有條理, 又舉晒例 , 連粗口都無句, 都被列作為 "潑婦罵街" , 我都唔知可以點講嚕. 定係要用文言文黎回覆 ?

你唔好怪人屌你，人地Google埋個結果比你你都仲唔認柒嘅

你唔係child登仔？

應該係大渣哥肥佬四眼經理無誤

唔出奇

連登 同 Child 登 唔識分 ?

話左 , 又出必殺技 -- 扣帽子

不如你解釋吓，再解釋吓咩叫懸崖

你啱啱先話人係新移民同支那人喎

圖又無
Link 又無
Google又搵唔到

我屌你嗰d所謂嘅例子同性幻想當性經驗咁 share有乜分別呀？

一條友顛覆晒普通人對太陽蛋嘅認知

條友係咪antifa wong黎

上google 搵圖有幾難啫, 我都搵到比你

人地專登走訪幾間茶記 個個隻太陽蛋都係熟蛋白
上網搵圖又係熟蛋白 搵片睇教學人地煎出黎又係熟蛋白
呢啲就係證據啦

你果啲所有野都出自你口，太陽蛋唔生等於唔識食呢啲全部都淨係出自你把口，咁請問你係邊位權威人士阿？舉埋啲9唔搭8既例子以為自己論證好完美？

蛋白又生蛋黃又生我不如嗌滾水蛋啦 Rocky 最識食

可能人地食渣哥版太陽蛋食到咁

咁你個名真係話支那人喎

係喎一樣喎屌!

岩岩人地係廚房煎完拎出時影比你睇

咁就話人係新移民同支那人
好快中回力鏢喎

渣哥最識食
All hail de JarGor

食左二三十年茶記 第一次聽到有人講太陽蛋=生蛋

我剩係知 反蛋=熟，

你係未搞錯左窩蛋（全生）同煎（太陽）蛋既（半生）既定義？

平時食自己啲精都冇佢咁撚污糟

如果要講權威, 我諗在座無人有資格可以討論
起碼大家都考返做煎蛋專業資格先可以講野.

你又錯喇, 滾水蛋係飲品 , 個蛋放左落滾水度要再攪勻.
太蛋要黎食咖 , 唔同既野黎

好多蛋白質，不過又真係過份左，幫唔落口!

有係d冇做過黑警，冇資格批評黑警既言論

Gordon Ramsay 都唔撚識煎太陽蛋

其實呢，唔好話我唔教你做嘢啦，

個客同你講隻蛋唔撚夠熟，
你say個sor，
拎隻蛋入廚房微波爐丁返15秒，
問題就已經解決啦！！！

講咁多扥柒咩，請撚著你真係倒米！

你自己搵出黎望下同樓主既係未一樣先

夾硬黎都有個限度

你呢番說話係同佢講 ?
係佢問我 係咪有權威先咖喎

個個都唔識煎蛋得你識

屌你識唔識食架
咁撚熟都叫太陽蛋？

我句野意思係你一直都口講無憑又唔比證據，
除非你係權威人士先會有說服力

仲記得第一個post有人屌你唔識食

梗係唔識食啦生閪到咁

呢樣真 ,
個客傻下傻下唔知太蛋正常係咁生 但又叫左太蛋, 咪幫佢叮一叮囉
不過2 邊都唔抵爭 , 個經理就串 , 個客又唔當臉反駁 , 返屋企先做鍵戰

佢問你係邊位權威人士，冇講過資格
你就硬係要講資格、衝出黎7

我都想問下呢位大師
流心蛋生啲定溫泉蛋生啲？
你會唔會叫人食唔到溫泉蛋就叫人食全熟蛋？

明明市面大部份茶記，我食L左廿幾三十年都係太陽蛋=半生熟（蛋白熟/蛋黃未熟，一督就流汁）既煎蛋，你同我講蛋白有over 50% 生既煎蛋叫太陽蛋眞係聞所未聞

on9仔追下post 先屌人啦
我同個經理講你覺得咁樣冇問題? 下太陽蛋一定係生? 你做鍵盤Google都未撚識用

唔洗食落肚，見到相都屎急

你到底係冇追post定弱智？

Why not both

屌 笑檸水

同隻渣狗講佢不是 只會比佢check cctv捉鳩你出黎公審

解釋咩係懸崖未

親口講蛋白熟

乜問我係邊位權威人士 唔係同我玩緊資格論?

追post未呀？佢句野意思係你一直都口講無憑又唔比證據，除非你係專家

渣ga

見你地咁鍾意google , 我又google 下

咁懸崖關太陽蛋咩事

湖北royal 級， 唔識人買唔到

流心蛋生啲定溫泉蛋生啲？ -- 香港叫法黎講溫泉蛋生D
溫泉蛋D蛋白未凝固偏水狀
流心蛋既蛋白半凝固
食唔到溫泉蛋可以叫流心蛋

成班人渣死雞撐飯蓋

太陽蛋蛋白全熟蛋黃半熟

咁先做到太陽效果出黎

幾時見白光變透明一pat嘢㗎

水汪汪成灘精中間一粒黃

咁叫血精蛋啦屌你老母

屌咩，個經理咁撚樣嘅態度，你仲敢俾佢幫你搞隻蛋咩

兩邊屌晒高地中立撚又贏
擺明比完意見個經理當人on9
仲要幫佢搬龍門？

咁耐嫁，答到未

睇上文下理

點解係懸崖

咪答左，香港黎講流心蛋比溫泉蛋熟

我問你點解係懸崖

窩蛋D蛋白未凝固偏水狀
太陽蛋既蛋白半凝固

食唔到窩蛋既可以食太陽蛋

而唔係太陽蛋煎到窩蛋咁，然後叫人食反蛋（你講既煎蛋）

唔鐘意懸崖可以改用 死路/ 狼群 之類啦
比喻黎, 即係大家都行錯方向, 咁係咪一定要跟住大家行條錯既路呀 咁解

點解係行錯方向

燒山真係有良心
搞手只求打和

嗱 , 呢個就係中心意思
我認知既太陽蛋D蛋白係半凝固偏水狀.
你既認知係半凝固偏固狀

呢個就係認知唔同.

點解係啱 ?

答到未

畀你地推到變特色食品
好多女特登走去試

支持燒山 燒山好波

的確係認知不同，係冇人認同你咁解

我認為正常太蛋蛋白偏水 , 所以咪認為你地所講既偏固係錯囉. 明未呀

明白
我唔認同你哋，所以你哋係錯

嗯 , 跟住領頭羊行去死路啦
我離一離隊

留名睇渣軍FB開POST話開返樓豬個CCTV片出黎批鬥，再恥笑樓豬食開屎

你講嘢咁有道理，大家點會唔認同

咁又係 , 起碼唔似你一路問懸崖懸崖 又唔思考先

點死路法？
叫正宗太陽蛋會點死

所以我問你係未將窩蛋當左太陽蛋
香港既茶記好似煎到蛋白都係水，我唔知其他地方係咁。
但窩蛋就一定係水咁，得條邊有少少白。

而我想講坊間普遍定義「煎蛋/太陽蛋」都係蛋白偏固狀 ，而冇聽過太陽蛋係水狀咁煎法。

我唔知你對太陽蛋既認知係點黎

就係咁
不過呢D雙向既
我唔認同你哋，所以認為你哋係錯
你地唔認同我，所以認為我係錯

窩蛋唔會煎 , 唔存在白邊
窩蛋係直接將粒蛋打落去

香港茶記好似煎到蛋白都唔係水咁 打錯

正宗 ? 何謂正宗 ?

會存在白邊，但唔係煎成咁樣，但熱力令到佢有白邊（結果黎）但只會有少少。

我同你對窩蛋既認知有偏差
我認知既窩蛋係直接打隻蛋落碗 飯/麵 度 , 為之窩蛋

生卵師

五毛黎講你都算勤力

太陽蛋就太陽蛋 太乜撚野蛋？
屌你老母會唔會淨打屌母呀

其實2號都生生地，有精液

真，上個post啲人痴撚線

接受到and 有d係油

食晒，所以未有子女（好似係）

Pre cum

佢好彩唔係fb開post咋
唔係被圍屌得仲犀利
尋日有個屌水門啲炸雞係生
被個admin鎖埋post 禁cm

講呢啲嘅人
現場見到咁生 咪又係屌
係差在暗屌定明屌
唔通敢吞落口照食咩
啲蛋白咁生 吞精咁

55?

仲唔係人血饅頭,學生哥邊食得起?

好淫呀

我中意生啲喎

咁撚賤

我中意熟啲喎

唔啱聽又叫五毛
連登五毛門檻有幾低呀
係開post講黑警我先提咋

原來有認知障礙

乜家陣做五毛好失禮你咩

咁渣粉真係吞開精架嘛
點會屌呀

唔係學生都食唔起啦
早餐55蚊 午餐75蚊
一個月食20日就冇左2600
仲要受人氣

再叫東周刊同高登fake news 台唱樓主

再搵振美塔埋

我大把精

生到咁不如就咁打隻蛋落去就算
攞PS4 煎蛋都仲熟過佢

係咪透明先

人地貼哂你圖

仲有好大灘黃色尿

Btw 我跟左你Google一次太陽蛋
要去到好後先搵到你呢兩張8成熟圖
其實都真係幾難搵到你所謂嘅正宗太陽蛋

吹撚大啲啦
好多人叫早餐叫打生蛋落碗麵度

少林足球肥仔聰咁

痴撚線係咪比人餵你吞得精多

on79 食太陽蛋 係食未全熟既蛋黃呀
唔撚係要食生蛋白呀 成班都ON撚9
屌你老母蛋白要脆邊蛋黃要一篤漏汁
識唔撚識呀食神

答下我啦
食咁多年早餐一年都唔知有無見過人叫茶記就咁打隻生蛋落碗面度
要扮野都咪撚吹到咁撚大先得架，好多人
好多人嗌河粉 走青 加色 就叫好多人喇

嗰啲真5毛神早扑哂啦
唔怪之得啦
你又信呢啲 唉

渣哥說他是熟的便是熟的
樓豬唔識食

龍門屌打渣哥

洗唔洗同你老作呀
以前返暑期工做茶記，每日都有幾碗茄牛通會轉窩蛋

你食早餐20分鐘啫，見唔到有幾奇？

定因爲你見唔到就代表無？

邊間啊
我想去見識下

去到依家阿經理仲堅持緊
笑死

講太陽蛋係生嘅人食過幾多間茶餐廳？仲要五十蚊一個早餐

康年早餐有茄通，你咪去哎個睇睇

我又變左康年經理啦應該

大家半斤八兩
你都好堅持mon post丫

我理得你乜水
太陽蛋啲蛋白生嘅冇問題仲話係正常
原因係因為出邊好多地方都係
同埋有人食生蛋
由此可見你都係on99

你啱
比心機

你7下7下咁 唔識都正常既

唔會怪你

太陽蛋根本就唔可以有生蛋白出現，呢個係定義，所有讀飲食工業嘅人都應該知道。同煎豬扒係要全熟一樣，係一個定義。太陽蛋有生蛋白，多到好似樓主嗰幅圖咁樣，係同廚房出一塊半生熟嘅豬扒一樣，絕對係唔正常。彈鐘係正常。

當然，顧客有權要求半生熟豬扒，或者一隻充滿液態蛋白嘅太陽蛋，客人重口味廚房亦冇乜所謂。但係，喺顧客沒有要求之下，咁樣出份餐比客，就一定唔可以用正常嚟形容。

喺所有被廣泛接受嘅工業用食譜，例如酒店或pre pack，太陽蛋嘅定義都係可以用煎，亦可用蒸，蛋白唔可以生，蛋黃唔可以熟，就係咁樣。

Exactly

其實你無學過廚就唔好再喺道獻醜啦，人地都搵晒資料比你，你鍾意食精液蛋係你嘅事，無人阻你，ok?

但唔該你唔好將你嘅精液蛋代入正常人嘅太陽蛋入面ok?

真心，兩樣嘢嚟。

精液蛋只係廚藝不精唔識控制火候同煎pan而求鳩其煎出嚟嘅作品。

太陽蛋亦係香港茶記特式之一，有喺香港學過廚，一定唔會整出精液蛋呢d侮辱香港飲食文化嘅垃圾出嚟！！！

大字又color, 一定係真理啦

唔知大師你係邊間廚藝學院學師？

笑死
樓主每個post下面都有人堅持食太陽蛋就係要食生蛋

「龍門汁左一間分店令我地忙左呀，體諒下啦

冇入過廚房都知碟精液蛋係垃圾啦 都唔知嘈乜 夠膽繼續咁賣咪等執柒

屌你老母人渣哥
叫周庭幫我含咪幫襯返你囉

成間舖除咗個老細都係龍門間諜

仆街龍門又搞事

無精點叫太陽蛋啊?

雖然條片個克里斯汀煮餸出名麻麻，又鍾意跟風。。但條友近排攞左個西廚牌挽強叫做職業廚師

樓豬就唔啱啦
我開咁多post追擊人渣狗
樓豬都仲去佢度吞精忍氣

利申: 冇再去了

留錢買芝士啦
55蚊夠買一包芝士碎

醒目

真係乜都唔講，作為一間食肆，淨講食物質素都係垃圾級數。
計埋價錢，直頭係好似俾人搵笨柒咁樣。

渣哥其實真係幾撚唔掂，上次九龍灣食五十幾蚊個南瓜蒸排骨，質素仲差過隔離三十蚊兩餸

其實要點落鑊再即刻拎上黎而唔爆蛋黃, 蛋白仲可以覆蓋係蛋面

你打蛋唔使五十米五落去啊嘛

渣家軍入親黎都站唔住腳
一尾死撐

食完嗲牛麵早餐 配左隻蛋白熟既太陽蛋+火腿
仲要32蚊左有 飲熱飲

渣狗

要唔要試下$45 早餐
包你食完有精力

(晴天pig pig)
有性有愛有精液

渣哥不如唔好煎直接成隻生打落隻碟到上菜啦
同生蛋有咩分別?

我就追擊開龍門嘅
渣哥呢隻太陽蛋嘅質素仲差過龍門啲狗糧
抵俾人屌

pin this

渣哥啲精好黃

精液太陽蛋

熟手技工

班渣家軍去哂邊

樓主下次試埋海南雞肉刺身大賽
不過水門支那閪應該都好難輸

打手雞粉： 啫喱黎 你班龍粉識閪咩